5號仔係唔係失蹤左

點解冇人講

垃圾股需要理會

真係變左石獅子 郁都唔郁